城大media and communication係點？

有冇巴打知道成個課程係點